Hij drong er bij de kwestie op aan.
"We hebben geld," zei de slanke vrouw en aarzelde.
Haar ogen ontmoetten mijn broer en haar aarzeling eindigde.
"Ik ook," zei mijn broer.
Ze legde uit dat ze wel dertig pond in goud hadden, naast een briefje van vijf pond, en stelde voor dat ze daarmee zouden kunnen komen op een trein in St. Albans of New Barnet.
Mijn broer dacht dat dat zo was hopeloos, gezien de woede van de Londenaren om op de treinen te staan, en zijn eigen idee van het slaan over Essex naar Harwich en aangesneden vandaar om helemaal uit het land te ontsnappen.
Mevrouw Elphinstone - dat was de naam van de vrouw in het wit - zou dat doen luister naar geen redenering en bleef "George" aanroepen; maar haar schoonzuster was verbazingwekkend stil en opzettelijk en eindelijk ingestemd met de suggestie van mijn broer.
Dus ontwerpen om de Grote over te steken North Road, gingen ze verder naar Barnet, mijn broer die de pony leidde om het zo veel mogelijk te bewaren.
Toen de zon de dag opkwam werd te heet en onder de grond groeide een dik, witachtig zand brandend en verblindend, zodat ze maar heel langzaam reisden.
Het heggen waren grijs met stof.
